雞排妹上圍縮水失守32D 自爆入行出寫真虛報尺寸

台灣性感女星鄭家純（雞排妹）早前進軍商界晉身CEO，創立情趣用品品牌在網上集資火速達標，首波產品飛機杯更秒速售罄，開創副業相當成功。不過她卻因此令原本豐滿的上圍大縮水，雞排妹昨日在社交平台感嘆，最近的忙碌生活帶來了副作用，「創業再斜槓雞排妹，還不小心接案弄企劃。阿純目前忙到變瘦，奶縮水失守D。」有不少粉絲留言卻幽默搞笑「我手小，縮水我還是喜歡」、「沒圖沒真相」、「老婆沒關係，有就好了，老公不會說甚麼的」。

雞排妹經常打着E CUP旗號谷胸上陣，不過曾經一次談論到上圍數字的話題時，她就曾自爆剛出道時第一個節目是寫真專題，原本要報內衣尺寸32D，但看前一名模特兒「明明是C卻報D」多報一個尺寸，於是自己就報了E CUP，最後她坦白自己的上圍數字只是32D。她表示其實胸部會隨着體重變化有所增減，自己體重破114磅時確有E CUP，體重最輕時得95磅則縮水到C CUP，最近工作操勞令體重下降，也導致胸部再度縮水。

最緊要係個雞屎忽

我不了....麻麻地雞扒妹
無心動嘅感覺

個屎忽無縮水就得啦

我都係

想奶

假波拎番出嚟咪細咗囉

多P雞

係人都知佢係賣屎忽

lmj

賣相雞報大數

細奶

不嬲都知吹大
不過每次都有人反駁係波形問題

手足來

啲細路仔連波皮都未掂過就同人反駁架啦

c cup俾盡

彩 AA cup畀盡

so what

咁你都頂到...平過男人

雖然係咁 但應該好好屌

一睇就知無E啦不過有人用日本內衣話有E